特首受壓，先會叫自己隻狗鬆口放人㗎！

特首受壓，先會叫自己隻狗鬆口放人㗎！

狗只會識聽命令，之前係主人叫隻狗亂咬，而且咬住唔放。

圍狗屋，根本令唔到隻狗鬆口放人。一定要令主人下令，隻狗先會鬆口放人。

我頭先發夢好多人去禮賓府參觀美景，同時夢入面有個貓仙人話：

1：林鄭係始作俑者，壞事嘅搞手。要想方法直接令特首感受到民眾嘅情緒，同埋令下一任見識民情

2：警察最後都係聽特首話，圍警總都唔會影響到特首現在與將來對警察下嘅命令。想救義士，一定要從狗隻主人著手

3：圍禮賓府可以直接俾世人睇到我地究竟滿唔滿意中共委任嘅特首，更加證明到我地要港人選特首嘅渴求

4：禮賓府係佈重防，如果去參觀都暴力驅散我哋，就會突顯俾世人睇特首嘅殘暴。強烈建議每個人都先搵退路

5：如果圍禮賓府做到先例，以後教育政策或醫管局嘅政策出事，我哋就可以出現民間推動嘅問責制

6：即使特首唔喺禮賓府，大堆人善意參觀佢屋企，都可以俾佢感受到濃郁洶湧嘅民情

我地要隻寵物反咬主人

狗隻只有愚忠，一哥只會卸責保飯碗

只有主人先會命令到狗隻行動

推

push

兩邊一齊玩

主人未管教好就咪放出嚟咬人

圍完隻狗 圍狗主

但你要知道：

鬥牛㹴一但咬住目標，就算係主人命令，佢都唔會放開口。

主人以為有狗惡晒嘛

要狗戴口罩，唔係問狗隻之間嘅首領，而係要逼主人幫狗戴口罩

好，一定要探狗主

呢隻應該只係打份工嘅唐狗
唔好咁睇得起佢地，唔好覺得佢地係鬥牛㹴